[{"question": "Nilus fluvi~ est. Nilus et Rhenus fluvii sunt.", "answer": "Nilus fluvius est. Nilus et Rhenus fluvii sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Nilus fluvius est. Nilus et Rhenus fluvii sunt.", "perplexity": 39.17831802368164}, {"evalsentence": "Nilus fluvia est. Nilus et Rhenus fluvii sunt.", "perplexity": 42.285335540771484}, {"evalsentence": "Nilus fluvisunt est. Nilus et Rhenus fluvii sunt.", "perplexity": 85.58431243896484}, {"evalsentence": "Nilus fluviest est. Nilus et Rhenus fluvii sunt.", "perplexity": 103.72911071777344}]}, {"question": "Nilus fluvius est. Nilus et Rhenus fluvi~ sunt.", "answer": "Nilus fluvius est. Nilus et Rhenus fluvii sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Nilus fluvius est. Nilus et Rhenus fluvii sunt.", "perplexity": 39.17829895019531}, {"evalsentence": "Nilus fluvius est. Nilus et Rhenus fluvia sunt.", "perplexity": 43.24879837036133}, {"evalsentence": "Nilus fluvius est. Nilus et Rhenus fluvius sunt.", "perplexity": 40.41188049316406}, {"evalsentence": "Nilus fluvius est. Nilus et Rhenus fluvisunt sunt.", "perplexity": 119.50926208496094}]}, {"question": "Nilus fluvius est. Nilus et Rhenus fluvii ~.", "answer": "Nilus fluvius est. Nilus et Rhenus fluvii sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Nilus fluvius est. Nilus et Rhenus fluvii sunt.", "perplexity": 39.17829895019531}, {"evalsentence": "Nilus fluvius est. Nilus et Rhenus fluvii a.", "perplexity": 54.11928939819336}, {"evalsentence": "Nilus fluvius est. Nilus et Rhenus fluvii us.", "perplexity": 63.0872917175293}, {"evalsentence": "Nilus fluvius est. Nilus et Rhenus fluvii est.", "perplexity": 41.657203674316406}]}, {"question": "Creta insul~ est. Creta et Rhodus insulae sunt.", "answer": "Creta insula est. Creta et Rhodus insulae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Creta insula est. Creta et Rhodus insulae sunt.", "perplexity": 25.804048538208008}, {"evalsentence": "Creta insulus est. Creta et Rhodus insulae sunt.", "perplexity": 45.96366882324219}, {"evalsentence": "Creta insulsunt est. Creta et Rhodus insulae sunt.", "perplexity": 77.63726043701172}, {"evalsentence": "Creta insulest est. Creta et Rhodus insulae sunt.", "perplexity": 61.23899841308594}]}, {"question": "Creta insula ~. Creta et Rhodus insulae sunt.", "answer": "Creta insula est. Creta et Rhodus insulae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Creta insula est. Creta et Rhodus insulae sunt.", "perplexity": 25.804048538208008}, {"evalsentence": "Creta insula a. Creta et Rhodus insulae sunt.", "perplexity": 45.0496711730957}, {"evalsentence": "Creta insula us. Creta et Rhodus insulae sunt.", "perplexity": 44.286563873291016}, {"evalsentence": "Creta insula sunt. Creta et Rhodus insulae sunt.", "perplexity": 33.09954071044922}]}, {"question": "Creta insula est. Creta et Rhodus insul~ sunt.", "answer": "Creta insula est. Creta et Rhodus insulae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Creta insula est. Creta et Rhodus insulae sunt.", "perplexity": 25.804048538208008}, {"evalsentence": "Creta insula est. Creta et Rhodus insula sunt.", "perplexity": 36.8663444519043}, {"evalsentence": "Creta insula est. Creta et Rhodus insulus sunt.", "perplexity": 52.765445709228516}, {"evalsentence": "Creta insula est. Creta et Rhodus insulsunt sunt.", "perplexity": 77.37249755859375}]}, {"question": "Brundisium oppid~ est. Brundisium et Tusculum oppida sunt.", "answer": "Brundisium oppidum est. Brundisium et Tusculum oppida sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Brundisium oppidum est. Brundisium et Tusculum oppida sunt.", "perplexity": 20.710678100585938}, {"evalsentence": "Brundisium oppida est. Brundisium et Tusculum oppida sunt.", "perplexity": 26.116867065429688}, {"evalsentence": "Brundisium oppidus est. Brundisium et Tusculum oppida sunt.", "perplexity": 25.18752098083496}, {"evalsentence": "Brundisium oppidsunt est. Brundisium et Tusculum oppida sunt.", "perplexity": 48.93097686767578}]}, {"question": "Brundisium oppidum est. Brundisium et Tusculum oppid~ sunt.", "answer": "Brundisium oppidum est. Brundisium et Tusculum oppida sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Brundisium oppidum est. Brundisium et Tusculum oppida sunt.", "perplexity": 20.710662841796875}, {"evalsentence": "Brundisium oppidum est. Brundisium et Tusculum oppidus sunt.", "perplexity": 23.064908981323242}, {"evalsentence": "Brundisium oppidum est. Brundisium et Tusculum oppidsunt sunt.", "perplexity": 49.4345588684082}, {"evalsentence": "Brundisium oppidum est. Brundisium et Tusculum oppidest sunt.", "perplexity": 38.367374420166016}]}, {"question": "Brundisium oppidum est. Brundisium et Tusculum oppida ~.", "answer": "Brundisium oppidum est. Brundisium et Tusculum oppida sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Brundisium oppidum est. Brundisium et Tusculum oppida sunt.", "perplexity": 20.710662841796875}, {"evalsentence": "Brundisium oppidum est. Brundisium et Tusculum oppida a.", "perplexity": 30.222740173339844}, {"evalsentence": "Brundisium oppidum est. Brundisium et Tusculum oppida us.", "perplexity": 42.99470520019531}, {"evalsentence": "Brundisium oppidum est. Brundisium et Tusculum oppida est.", "perplexity": 23.467304229736328}]}, {"question": "Rhenus fluvi~ magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "answer": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "perplexity": 33.97431945800781}, {"evalsentence": "Rhenus fluvia magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "perplexity": 45.68359375}, {"evalsentence": "Rhenus fluvisunt magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "perplexity": 79.44927215576172}, {"evalsentence": "Rhenus fluviest magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "perplexity": 79.63140106201172}]}, {"question": "Rhenus fluvius magn~ est. Tiberis est fluvius parvus.", "answer": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "perplexity": 33.97429656982422}, {"evalsentence": "Rhenus fluvius magna est. Tiberis est fluvius parvus.", "perplexity": 32.71836471557617}, {"evalsentence": "Rhenus fluvius magnsunt est. Tiberis est fluvius parvus.", "perplexity": 78.40715026855469}, {"evalsentence": "Rhenus fluvius magnest est. Tiberis est fluvius parvus.", "perplexity": 79.15160369873047}]}, {"question": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvi~ parvus.", "answer": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "perplexity": 33.97431182861328}, {"evalsentence": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvia parvus.", "perplexity": 53.96487808227539}, {"evalsentence": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvisunt parvus.", "perplexity": 113.43167877197266}, {"evalsentence": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluviest parvus.", "perplexity": 83.74954223632812}]}, {"question": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parv~.", "answer": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "perplexity": 33.97431945800781}, {"evalsentence": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parva.", "perplexity": 52.012691497802734}, {"evalsentence": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parvsunt.", "perplexity": 86.96017456054688}, {"evalsentence": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parvest.", "perplexity": 69.53703308105469}]}, {"question": "Rhenus et Danuvius non fluvi~ parvi, sed fluvii magni sunt.", "answer": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvii magni sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvii magni sunt.", "perplexity": 32.33078384399414}, {"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvia parvi, sed fluvii magni sunt.", "perplexity": 30.47894287109375}, {"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvius parvi, sed fluvii magni sunt.", "perplexity": 41.147987365722656}, {"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvisunt parvi, sed fluvii magni sunt.", "perplexity": 72.74121856689453}]}, {"question": "Rhenus et Danuvius non fluvii parv~, sed fluvii magni sunt.", "answer": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvii magni sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvii magni sunt.", "perplexity": 32.330806732177734}, {"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvii parva, sed fluvii magni sunt.", "perplexity": 39.65467834472656}, {"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvus, sed fluvii magni sunt.", "perplexity": 32.66307830810547}, {"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvsunt, sed fluvii magni sunt.", "perplexity": 47.6270637512207}]}, {"question": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvi~ magni sunt.", "answer": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvii magni sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvii magni sunt.", "perplexity": 32.3308219909668}, {"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvia magni sunt.", "perplexity": 39.10533905029297}, {"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvius magni sunt.", "perplexity": 41.074825286865234}, {"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvisunt magni sunt.", "perplexity": 83.0313720703125}]}, {"question": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvii magn~ sunt.", "answer": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvii magni sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvii magni sunt.", "perplexity": 32.330806732177734}, {"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvii magna sunt.", "perplexity": 40.15106201171875}, {"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvii magnus sunt.", "perplexity": 40.77766036987305}, {"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvii magnsunt sunt.", "perplexity": 79.97364807128906}]}, {"question": "Sardinia insul~ magna est. Melita insula parva est.", "answer": "Sardinia insula magna est. Melita insula parva est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sardinia insula magna est. Melita insula parva est.", "perplexity": 43.02171325683594}, {"evalsentence": "Sardinia insulus magna est. Melita insula parva est.", "perplexity": 100.0411148071289}, {"evalsentence": "Sardinia insulsunt magna est. Melita insula parva est.", "perplexity": 129.80453491210938}, {"evalsentence": "Sardinia insulest magna est. Melita insula parva est.", "perplexity": 82.32882690429688}]}, {"question": "Sardinia insula magn~ est. Melita insula parva est.", "answer": "Sardinia insula magna est. Melita insula parva est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sardinia insula magna est. Melita insula parva est.", "perplexity": 43.02170181274414}, {"evalsentence": "Sardinia insula magnus est. Melita insula parva est.", "perplexity": 51.51552963256836}, {"evalsentence": "Sardinia insula magnsunt est. Melita insula parva est.", "perplexity": 183.01768493652344}, {"evalsentence": "Sardinia insula magnest est. Melita insula parva est.", "perplexity": 124.69800567626953}]}, {"question": "Sardinia insula magna est. Melita insul~ parva est.", "answer": "Sardinia insula magna est. Melita insula parva est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sardinia insula magna est. Melita insula parva est.", "perplexity": 43.02170181274414}, {"evalsentence": "Sardinia insula magna est. Melita insulus parva est.", "perplexity": 76.19710540771484}, {"evalsentence": "Sardinia insula magna est. Melita insulsunt parva est.", "perplexity": 120.71095275878906}, {"evalsentence": "Sardinia insula magna est. Melita insulest parva est.", "perplexity": 98.28107452392578}]}, {"question": "Sardinia insula magna est. Melita insula parv~ est.", "answer": "Sardinia insula magna est. Melita insula parva est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sardinia insula magna est. Melita insula parva est.", "perplexity": 43.02172088623047}, {"evalsentence": "Sardinia insula magna est. Melita insula parvus est.", "perplexity": 46.02946853637695}, {"evalsentence": "Sardinia insula magna est. Melita insula parvsunt est.", "perplexity": 141.1625518798828}, {"evalsentence": "Sardinia insula magna est. Melita insula parvest est.", "perplexity": 108.48926544189453}]}, {"question": "Sardinia et Sicilia non insul~ parvae, sed insulae magnae sunt.", "answer": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insulae magnae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insulae magnae sunt.", "perplexity": 22.461158752441406}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insula parvae, sed insulae magnae sunt.", "perplexity": 30.260896682739258}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulus parvae, sed insulae magnae sunt.", "perplexity": 40.676239013671875}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulsunt parvae, sed insulae magnae sunt.", "perplexity": 51.775611877441406}]}, {"question": "Sardinia et Sicilia non insulae parv~, sed insulae magnae sunt.", "answer": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insulae magnae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insulae magnae sunt.", "perplexity": 22.461158752441406}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulae parva, sed insulae magnae sunt.", "perplexity": 29.85605239868164}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulae parvus, sed insulae magnae sunt.", "perplexity": 27.625003814697266}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulae parvsunt, sed insulae magnae sunt.", "perplexity": 38.62662887573242}]}, {"question": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insul~ magnae sunt.", "answer": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insulae magnae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insulae magnae sunt.", "perplexity": 22.461158752441406}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insula magnae sunt.", "perplexity": 34.9521369934082}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insulus magnae sunt.", "perplexity": 38.37716293334961}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insulsunt magnae sunt.", "perplexity": 53.66573715209961}]}, {"question": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insulae magn~ sunt.", "answer": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insulae magnae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insulae magnae sunt.", "perplexity": 22.461164474487305}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insulae magna sunt.", "perplexity": 34.99369430541992}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insulae magnus sunt.", "perplexity": 35.56284713745117}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insulae magnsunt sunt.", "perplexity": 71.73530578613281}]}, {"question": "Brundisium non oppid~ parvum, sed oppidum magnum est.", "answer": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 26.73172950744629}, {"evalsentence": "Brundisium non oppida parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 50.0399055480957}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidus parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 51.24597930908203}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidsunt parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 85.1765365600586}]}, {"question": "Brundisium non oppidum parv~, sed oppidum magnum est.", "answer": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 26.73172950744629}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum parva, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 31.566606521606445}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvus, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 34.632972717285156}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvsunt, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 79.11180114746094}]}, {"question": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppid~ magnum est.", "answer": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 26.73172950744629}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppida magnum est.", "perplexity": 44.956722259521484}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidus magnum est.", "perplexity": 39.21023178100586}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidsunt magnum est.", "perplexity": 103.6562271118164}]}, {"question": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magn~ est.", "answer": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 26.73174285888672}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magna est.", "perplexity": 38.068206787109375}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnus est.", "perplexity": 31.991701126098633}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnsunt est.", "perplexity": 86.12847900390625}]}, {"question": "Tusculum et Delphi non oppid~ magna, sed oppida parva sunt.", "answer": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppida parva sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppida parva sunt.", "perplexity": 66.65157318115234}, {"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppidus magna, sed oppida parva sunt.", "perplexity": 70.9192123413086}, {"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppidsunt magna, sed oppida parva sunt.", "perplexity": 105.43251037597656}, {"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppidest magna, sed oppida parva sunt.", "perplexity": 115.70984649658203}]}, {"question": "Tusculum et Delphi non oppida magn~, sed oppida parva sunt.", "answer": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppida parva sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppida parva sunt.", "perplexity": 66.65160369873047}, {"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppida magnus, sed oppida parva sunt.", "perplexity": 97.0134048461914}, {"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppida magnsunt, sed oppida parva sunt.", "perplexity": 154.39938354492188}, {"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppida magnest, sed oppida parva sunt.", "perplexity": 171.28170776367188}]}, {"question": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppid~ parva sunt.", "answer": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppida parva sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppida parva sunt.", "perplexity": 66.65154266357422}, {"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppidus parva sunt.", "perplexity": 78.96944427490234}, {"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppidsunt parva sunt.", "perplexity": 156.6563720703125}, {"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppidest parva sunt.", "perplexity": 118.83882141113281}]}, {"question": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppida parv~ sunt.", "answer": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppida parva sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppida parva sunt.", "perplexity": 66.65157318115234}, {"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppida parvus sunt.", "perplexity": 78.43919372558594}, {"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppida parvsunt sunt.", "perplexity": 160.64859008789062}, {"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppida parvest sunt.", "perplexity": 158.79689025878906}]}, {"question": "Creta insul~ Graeca est.", "answer": "Creta insula Graeca est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Creta insula Graeca est.", "perplexity": 234.62640380859375}, {"evalsentence": "Creta insulus Graeca est.", "perplexity": 955.7180786132812}, {"evalsentence": "Creta insulsunt Graeca est.", "perplexity": 1538.1666259765625}, {"evalsentence": "Creta insulest Graeca est.", "perplexity": 1068.9971923828125}]}, {"question": "Creta insula Graec~ est.", "answer": "Creta insula Graeca est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Creta insula Graeca est.", "perplexity": 234.62628173828125}, {"evalsentence": "Creta insula Graecus est.", "perplexity": 242.31192016601562}, {"evalsentence": "Creta insula Graecsunt est.", "perplexity": 1060.230224609375}, {"evalsentence": "Creta insula Graecest est.", "perplexity": 745.9224243164062}]}, {"question": "Lesbos et Chios et Naxus sunt insul~ Graecae.", "answer": "Lesbos et Chios et Naxus sunt insulae Graecae.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Lesbos et Chios et Naxus sunt insulae Graecae.", "perplexity": 53.351051330566406}, {"evalsentence": "Lesbos et Chios et Naxus sunt insula Graecae.", "perplexity": 101.99256134033203}, {"evalsentence": "Lesbos et Chios et Naxus sunt insulus Graecae.", "perplexity": 119.88459014892578}, {"evalsentence": "Lesbos et Chios et Naxus sunt insulsunt Graecae.", "perplexity": 175.41151428222656}]}, {"question": "Lesbos et Chios et Naxus sunt insulae Graec~.", "answer": "Lesbos et Chios et Naxus sunt insulae Graecae.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Lesbos et Chios et Naxus sunt insulae Graecae.", "perplexity": 53.351051330566406}, {"evalsentence": "Lesbos et Chios et Naxus sunt insulae Graeca.", "perplexity": 70.43109893798828}, {"evalsentence": "Lesbos et Chios et Naxus sunt insulae Graecus.", "perplexity": 69.92259216308594}, {"evalsentence": "Lesbos et Chios et Naxus sunt insulae Graecsunt.", "perplexity": 112.94194030761719}]}, {"question": "In Graecia mult~ insulae sunt.", "answer": "In Graecia multae insulae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In Graecia multae insulae sunt.", "perplexity": 90.65797424316406}, {"evalsentence": "In Graecia multa insulae sunt.", "perplexity": 80.02499389648438}, {"evalsentence": "In Graecia multus insulae sunt.", "perplexity": 140.02362060546875}, {"evalsentence": "In Graecia multsunt insulae sunt.", "perplexity": 185.33334350585938}]}, {"question": "In Graecia multae insul~ sunt.", "answer": "In Graecia multae insulae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In Graecia multae insulae sunt.", "perplexity": 90.65797424316406}, {"evalsentence": "In Graecia multae insula sunt.", "perplexity": 283.93017578125}, {"evalsentence": "In Graecia multae insulus sunt.", "perplexity": 376.47296142578125}, {"evalsentence": "In Graecia multae insulsunt sunt.", "perplexity": 620.4133911132812}]}, {"question": "In Gallia sunt mult~ fluvii.", "answer": "In Gallia sunt multi fluvii.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In Gallia sunt multi fluvii.", "perplexity": 585.6395263671875}, {"evalsentence": "In Gallia sunt multa fluvii.", "perplexity": 330.23614501953125}, {"evalsentence": "In Gallia sunt multus fluvii.", "perplexity": 444.7828369140625}, {"evalsentence": "In Gallia sunt multsunt fluvii.", "perplexity": 758.8709106445312}]}, {"question": "In Gallia sunt multi fluvi~.", "answer": "In Gallia sunt multi fluvii.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In Gallia sunt multi fluvii.", "perplexity": 585.6392822265625}, {"evalsentence": "In Gallia sunt multi fluvia.", "perplexity": 636.583251953125}, {"evalsentence": "In Gallia sunt multi fluvius.", "perplexity": 831.9894409179688}, {"evalsentence": "In Gallia sunt multi fluvisunt.", "perplexity": 4665.1533203125}]}, {"question": "In Italia mult~ oppida sunt.", "answer": "In Italia multa oppida sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In Italia multa oppida sunt.", "perplexity": 1536.734130859375}, {"evalsentence": "In Italia multus oppida sunt.", "perplexity": 931.0870971679688}, {"evalsentence": "In Italia multsunt oppida sunt.", "perplexity": 1457.462890625}, {"evalsentence": "In Italia multest oppida sunt.", "perplexity": 2569.558837890625}]}, {"question": "In Italia multa oppid~ sunt.", "answer": "In Italia multa oppida sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In Italia multa oppida sunt.", "perplexity": 1536.734130859375}, {"evalsentence": "In Italia multa oppidus sunt.", "perplexity": 1247.2357177734375}, {"evalsentence": "In Italia multa oppidsunt sunt.", "perplexity": 3637.669677734375}, {"evalsentence": "In Italia multa oppidest sunt.", "perplexity": 2566.248046875}]}, {"question": "In Arabia sunt pauc~ fluvii et pauca oppida.", "answer": "In Arabia sunt pauci fluvii et pauca oppida.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In Arabia sunt pauci fluvii et pauca oppida.", "perplexity": 146.06805419921875}, {"evalsentence": "In Arabia sunt pauca fluvii et pauca oppida.", "perplexity": 132.17730712890625}, {"evalsentence": "In Arabia sunt paucus fluvii et pauca oppida.", "perplexity": 197.20608520507812}, {"evalsentence": "In Arabia sunt paucsunt fluvii et pauca oppida.", "perplexity": 373.7003479003906}]}, {"question": "In Arabia sunt pauci fluvi~ et pauca oppida.", "answer": "In Arabia sunt pauci fluvii et pauca oppida.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In Arabia sunt pauci fluvii et pauca oppida.", "perplexity": 146.06813049316406}, {"evalsentence": "In Arabia sunt pauci fluvia et pauca oppida.", "perplexity": 163.61679077148438}, {"evalsentence": "In Arabia sunt pauci fluvius et pauca oppida.", "perplexity": 174.2698516845703}, {"evalsentence": "In Arabia sunt pauci fluvisunt et pauca oppida.", "perplexity": 535.6929931640625}]}, {"question": "In Arabia sunt pauci fluvii et pauc~ oppida.", "answer": "In Arabia sunt pauci fluvii et pauca oppida.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In Arabia sunt pauci fluvii et pauca oppida.", "perplexity": 146.06805419921875}, {"evalsentence": "In Arabia sunt pauci fluvii et paucus oppida.", "perplexity": 241.22811889648438}, {"evalsentence": "In Arabia sunt pauci fluvii et paucsunt oppida.", "perplexity": 274.1747741699219}, {"evalsentence": "In Arabia sunt pauci fluvii et paucest oppida.", "perplexity": 328.7782287597656}]}, {"question": "In Arabia sunt pauci fluvii et pauca oppid~.", "answer": "In Arabia sunt pauci fluvii et pauca oppida.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In Arabia sunt pauci fluvii et pauca oppida.", "perplexity": 146.0679931640625}, {"evalsentence": "In Arabia sunt pauci fluvii et pauca oppidus.", "perplexity": 158.208740234375}, {"evalsentence": "In Arabia sunt pauci fluvii et pauca oppidsunt.", "perplexity": 339.3688049316406}, {"evalsentence": "In Arabia sunt pauci fluvii et pauca oppidest.", "perplexity": 253.22486877441406}]}, {"question": "A et B litter~ Latinae sunt. C quoque littera Latina est.", "answer": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque littera Latina est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque littera Latina est.", "perplexity": 34.914676666259766}, {"evalsentence": "A et B littera Latinae sunt. C quoque littera Latina est.", "perplexity": 34.59707260131836}, {"evalsentence": "A et B litterus Latinae sunt. C quoque littera Latina est.", "perplexity": 56.71037673950195}, {"evalsentence": "A et B littersunt Latinae sunt. C quoque littera Latina est.", "perplexity": 135.10208129882812}]}, {"question": "A et B litterae Latin~ sunt. C quoque littera Latina est.", "answer": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque littera Latina est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque littera Latina est.", "perplexity": 34.914642333984375}, {"evalsentence": "A et B litterae Latina sunt. C quoque littera Latina est.", "perplexity": 37.80377197265625}, {"evalsentence": "A et B litterae Latinus sunt. C quoque littera Latina est.", "perplexity": 48.53213882446289}, {"evalsentence": "A et B litterae Latinsunt sunt. C quoque littera Latina est.", "perplexity": 66.05545043945312}]}, {"question": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque litter~ Latina est.", "answer": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque littera Latina est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque littera Latina est.", "perplexity": 34.91466522216797}, {"evalsentence": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque litterus Latina est.", "perplexity": 55.26441955566406}, {"evalsentence": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque littersunt Latina est.", "perplexity": 110.25017547607422}, {"evalsentence": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque litterest Latina est.", "perplexity": 99.76058959960938}]}, {"question": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque littera Latin~ est.", "answer": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque littera Latina est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque littera Latina est.", "perplexity": 34.91466522216797}, {"evalsentence": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque littera Latinus est.", "perplexity": 48.484535217285156}, {"evalsentence": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque littera Latinsunt est.", "perplexity": 72.67759704589844}, {"evalsentence": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque littera Latinest est.", "perplexity": 74.0601577758789}]}, {"question": "'Multi' et 'pauci' vocabul~ Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "answer": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "perplexity": 25.917213439941406}, {"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabulus Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "perplexity": 31.454696655273438}, {"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabulsunt Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "perplexity": 47.45473098754883}, {"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabulest Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "perplexity": 39.53037643432617}]}, {"question": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latin~ sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "answer": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "perplexity": 25.917213439941406}, {"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latinus sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "perplexity": 30.909311294555664}, {"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latinsunt sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "perplexity": 36.022151947021484}, {"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latinest sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "perplexity": 35.9825553894043}]}, {"question": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabul~ Latinum est.", "answer": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "perplexity": 25.917213439941406}, {"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabula Latinum est.", "perplexity": 32.57544708251953}, {"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulus Latinum est.", "perplexity": 34.144386291503906}, {"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulsunt Latinum est.", "perplexity": 52.64265441894531}]}, {"question": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latin~ est.", "answer": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "perplexity": 25.91720199584961}, {"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latina est.", "perplexity": 25.535110473632812}, {"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinus est.", "perplexity": 27.620676040649414}, {"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinsunt est.", "perplexity": 35.58108139038086}]}, {"question": "I et II numer~ Romani sunt. III quoque numerus Romanus est.", "answer": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numerus Romanus est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numerus Romanus est.", "perplexity": 39.156578063964844}, {"evalsentence": "I et II numera Romani sunt. III quoque numerus Romanus est.", "perplexity": 61.434959411621094}, {"evalsentence": "I et II numerus Romani sunt. III quoque numerus Romanus est.", "perplexity": 42.379207611083984}, {"evalsentence": "I et II numersunt Romani sunt. III quoque numerus Romanus est.", "perplexity": 70.17450714111328}]}, {"question": "I et II numeri Roman~ sunt. III quoque numerus Romanus est.", "answer": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numerus Romanus est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numerus Romanus est.", "perplexity": 39.156578063964844}, {"evalsentence": "I et II numeri Romana sunt. III quoque numerus Romanus est.", "perplexity": 54.54761505126953}, {"evalsentence": "I et II numeri Romanus sunt. III quoque numerus Romanus est.", "perplexity": 50.61474609375}, {"evalsentence": "I et II numeri Romansunt sunt. III quoque numerus Romanus est.", "perplexity": 77.14986419677734}]}, {"question": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numer~ Romanus est.", "answer": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numerus Romanus est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numerus Romanus est.", "perplexity": 39.15659713745117}, {"evalsentence": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numera Romanus est.", "perplexity": 68.91046905517578}, {"evalsentence": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numersunt Romanus est.", "perplexity": 116.89981079101562}, {"evalsentence": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numerest Romanus est.", "perplexity": 121.85289001464844}]}, {"question": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numerus Roman~ est.", "answer": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numerus Romanus est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numerus Romanus est.", "perplexity": 39.156578063964844}, {"evalsentence": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numerus Romana est.", "perplexity": 50.856529235839844}, {"evalsentence": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numerus Romansunt est.", "perplexity": 96.7522964477539}, {"evalsentence": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numerus Romanest est.", "perplexity": 106.6276626586914}]}]